如果KOBE係中國人就唔洗死

高比拜仁本來唔使死
架直升機起飛前已經不停伏伏伏咁叫
如果佢係中國人就會聽得明唔會上機

2/10

26/1

唔爭氣笑咗...